［請報料］各區蘋果存貨

屯門碼頭啟豐 大量
深水埗桂林街 大量

齊齊報料

深水埗桂林街報檔大量蘋果
幫幫手

九龍灣少量

推

推推推

我都買左份，後來茶記同路人話要睇。
咁我再買多2份。

尖沙咀海港城呢邊邊度有？

寶琳半個鐘前大量

觀塘藍橋底報紙檔大量

將廣ok 大量 10:42

碼頭報紙檔唔知賣晒未

貝沙灣 none

lunch 去睇睇

佐敦德興街7仔仲有

三間都賣撚晒 屌

坑口海悅豪園7仔有

黃埔有冇？今朝行咗10幾間7仔同報紙檔都冇

西灣河點心舖對面大量貨

屯門Vcity巴士站7仔 大量
屯門市廣場大雞大7仔 少量

20200815 Sat 14:48 at 7-11